皇馬條中場線真係勁到痴線

Modric
Kroos
Isco
Casemiro

知道modric平時踢得幾辛苦未

得摩迪 得歐聯三連霸

樓上幾個傻仔笑乜鳩

一陣到姦屍米路

屌你場場都絕殺點夠你玩呀

南韓條MK仔GK 成個白粉仔無人討論